{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "jeg vil ryge",
      "s2": "hvor må jeg ryge",
      "s3": "jeg vil have en cigaret",
      "s4": "kan jeg ryge stoffer",
      "s5": "kan jeg ryge græs",
      "s6": "kan jeg ryge cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Må jeg ryge på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Rygning er ikke tilladt i noget område af vandrerhjemmet, herunder i værelser og på fællesarealer. <br><br>\n\nDenne politik håndhæves strengt, og gæster, der ikke kan følge den, bliver bedt om at forlade den. Vi forstår, at denne politik muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "hvor kan jeg dampe",
      "s2": "jeg vil dampe",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg dampe på vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Det er tilladt at dampe på fællesrumsterrassen eller på balkonen på dit eget værelse (hvor det er muligt). Du må ikke dampe inde på vandrerhjemmet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "jeg vil ryge cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Må jeg ryge cannabis?",
      "humanReadableAnswer": "Cannabis sælges kun lovligt i Italien til medicinsk eller industriel brug. Rygning af cannabis på vandrerhjemmet er strengt forbudt, og vi anmoder om, at du ikke medbringer cannabis i vandrerhjemmet eller ryger det i det omkringliggende område.  Vi forstår, at denne politik muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "byo",
      "s2": "kan jeg medbringe min egen sprut",
      "s3": "har vandrerhjemmet en vinåbner",
      "s4": "køb egen alkohol",
      "s5": "drik egen alkohol",
      "s6": "drikke min egen alkohol",
      "humanReadableQuestion": "Må jeg medbringe min egen alkohol?",
      "humanReadableAnswer": "Vi beder gæster om ikke at medbringe alkohol købt uden for vandrerhjemmet ind i vandrerhjemmet eller forbruge det på stedet. <br><br>\n\nDenne politik håndhæves strengt, og gæster, der ikke kan følge den, bliver bedt om at forlade den. Vi forstår, at denne politik muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "hvad tid skal støjbegrænsning",
      "s2": "hvilken tid skal stoppe med at lave støj",
      "s3": "hvilken tid skal reducere støj",
      "humanReadableQuestion": "Hvornår starter støjbegrænsningen, og hvad betyder det?",
      "humanReadableAnswer": "Byen Positano har en støjbegrænsning, der begynder ved midnat, som håndhæves af det lokale politi. Vandrerhjemmet har en støjbegrænsning, der starter kl. 23.45, hvorefter vi beder gæsterne om at opretholde en samtalevolumen og slukke for musik. <br><br>\n\nHvis en gæst ikke kan følge vandrerhjemmets støjbegrænsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forstår, at støjbegrænsninger muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan jeg spille musik",
      "s2": "hvilken tid skal slukke for musikken",
      "s3": "hvad tid skal slukke for musik",
      "s4": "hvilken tid skal stoppe med at spille musik",
      "s5": "hvilken tid skal reducere musikvolumen",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi spille musik, og i så fald indtil hvilket tidspunkt om aftenen?",
      "humanReadableAnswer": "Musik kan afspilles indtil kl. 23.45. Efter dette tidspunkt har Positanos rådhus en støjbegrænsning på plads. Selvom vi forstår, at nogle gæster måske ønsker at spille musik stille efter dette tidspunkt, kan vi ikke tillade det af tre grunde: \n\n1) Stille musik fører ofte til højere end samtale snak; <br>\n2) Hvad en person anser for at være stille, kan ikke opfattes som sådan af andre, især efter indtagelse af alkohol;og <br> \n3) Stille musik kan gradvist blive skruet op i volumen over tid. Vi håndhæver denne politik og kan bede gæster om at gå, hvis de ikke kan følge den. <br><br> \n\nHvis en gæst ikke kan følge vandrerhjemmets støjbegrænsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forstår, at støjbegrænsninger muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "kan jeg bruge en musikhøjttaler",
      "s2": "hvilken tid skal slukke højttaleren",
      "s3": "hvilken tid skal slukke højttaleren",
      "s4": "hvilken tid skal reducere højttalerens lydstyrke",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi afspille musik gennem en højttaler, og i så fald indtil hvilket tidspunkt om aftenen?",
      "humanReadableAnswer": "Musik kan afspilles indtil kl. 23.45. Efter dette tidspunkt har Positanos rådhus en støjbegrænsning på plads. Selvom vi forstår, at nogle gæster måske ønsker at spille musik stille efter dette tidspunkt, kan vi ikke tillade det af tre grunde: \n\n1) Stille musik fører ofte til højere end samtale snak; <br>\n2) Hvad en person anser for at være stille, kan ikke opfattes som sådan af andre, især efter indtagelse af alkohol;og <br> \n3) Stille musik kan gradvist blive skruet op i volumen over tid. Vi håndhæver denne politik og kan bede gæster om at gå, hvis de ikke kan følge den. <br><br> \n\nHvis en gæst ikke kan følge vandrerhjemmets støjbegrænsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forstår, at støjbegrænsninger muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "terrassen lukker efter midnat",
      "s2": "dækket lukker efter midnat",
      "s3": "patioen lukker efter midnat",
      "humanReadableQuestion": "Kan vi bruge den fælles terrasse efter midnat?",
      "humanReadableAnswer": "Gæster er til enhver tid velkomne til at benytte den fælles terrasse, så længe de følger vandrerhjemmets regler. Hvis du er i tvivl om disse regler, kan du tjekke listen over regler fra vandrerhjemmet. <br><br>\n\nHvis en gæst ikke kan følge vandrerhjemmets støjbegrænsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forstår, at støjbegrænsninger muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "lukketid",
      "s2": "sidste ordrer",
      "s3": "hvilket tidspunkt er de sidste bestillinger",
      "s4": "hvilken tid lukker baren",
      "s5": "hvornår lukker baren",
      "s6": "hvornår er de sidste ordrer",
      "humanReadableQuestion": "Hvornår lukker baren?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har tilladelse til at servere drikkevarer 24 timer i døgnet, men vi ringer typisk til de sidste bestillinger kl. 23.30 forud for byens støjbegrænsning kl. 23.45. Dette hjælper os med at overholde byens regler og imødekommer også behovene hos gæster, der ønsker at sove efter midnat. Hvis du gerne vil have en drink senere på aftenen, kan du besøge en af strandbarerne eller natklubben på hovedstranden,som ikke er underlagt samme støjbegrænsning og forbliver åbne efter den tid. <br><br>\n\nHvis en gæst ikke kan følge vandrerhjemmets støjbegrænsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forstår, at støjbegrænsninger muligvis ikke passer til alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "hvor meget koster det at købe drikkevarer",
      "s2": "hvor meget koster drikkevarer",
      "s3": "hvor meget koster bardrinks",
      "s4": "barpriser",
      "s5": "hvor kan jeg købe drikkevarer",
      "s6": "jeg vil gerne købe en drink i baren",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg købe drikkevarer?",
      "humanReadableAnswer": "Der er tre måder at betale for drikkevarer på vandrerhjemmet: <br><br>\n\n1. Køb et måltidsabonnement, der omfatter drikkevarer. <br>\n2. Betal for drikkevarer kontant med 20% rabat. <br>\n3. Bestil og betal for drikkevarer med kort."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "hvor kan jeg finde barmenuen",
      "s2": "jeg vil gerne læse barmenuen",
      "s3": "jeg vil gerne se på barmenuen",
      "s4": "jeg kan ikke finde barmenuen",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg finde barmenuen?",
      "humanReadableAnswer": "Se barmenuen nedenfor.  Hvis du vil dele menuen, skal du bare vise andre gæster QR-koden øverst til højre i menuen.",
      "link1": "/en/bar-menu",
      "linkText1": "Barmenu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "hvad er vandrerhjemmets regler",
      "s2": "jeg synes der er for mange regler",
      "s3": "hvorfor har vandrerhjemmet dumme regler",
      "s4": "hvorfor er der så mange regler",
      "s5": "hvorfor gør mange regler",
      "humanReadableQuestion": "Hvilke regler har vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi har et sæt regler på plads for at sikre alle gæsters sikkerhed og nydelse. Disse regler sikrer også, at vi overholder loven. Se vores liste over regler for yderligere oplysninger. <br><br>\n\nHvis en gæst ikke kan følge en eller flere af vores regler, kan vi bede vedkommende om at forlade stedet. Vi forstår, at vores regler muligvis ikke er acceptable for alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "bedt om at forlade",
      "s2": "nogen brød vandrerhjemmets regler",
      "s3": "jeg brød vandrerhjemmets regler",
      "humanReadableQuestion": "Hvad sker der, hvis jeg bryder vandrerhjemmets regler?",
      "humanReadableAnswer": "På vores hostel er vi afhængige af, at vores gæster følger de regler og bestemmelser, der er på plads for at sikre alle gæsters sikkerhed og komfort. Vi stoler på, at vores gæster vil gøre deres del for at opretholde et respektfuldt og velordnet miljø. Men hvis en gæst viser, at de ikke vil følge vandrerhjemmets regler, kan vi bede dem om at forlade vandrerhjemmet for at beskytte andre gæsters velbefindende og vandrerhjemmets overordnede funktion. Tak for din forståelse og dit samarbejde.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "kan jeg drikke vandet",
      "s2": "er vandrerhjemmets drikkevand",
      "s3": "er vandet okay at drikke",
      "humanReadableQuestion": "Kan vandrerhjemmet drikke vand?",
      "humanReadableAnswer": "Vandhanen på vandrerhjemmet er sikkert at drikke.  Det er sikkert at drikke som leveret af vandselskabet, der leverer vandrerhjemmet.  Vandrerhjemmet filtrerer dog det vand, vi modtager, hvilket forbedrer dets kvalitet og reducerer dets hårdhed. <br><br>  \n\nFor nemheds skyld har vi også en vandkøler fyldt med drikkevand i barområdet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "kan jeg bruge køleskab",
      "s2": "hvor er det fælles køleskab",
      "s3": "er der et køleskab til gæster",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er vandrerhjemmets køleskab?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har et køleskab, som gæsterne kan bruge, og er i stand til at opbevare letfordærvelige genstande.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "kan jeg bruge køkkenet",
      "s2": "hvor er det fælles køkken",
      "s3": "er der et køkken til gæster",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er gæstekøkkenet?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har ikke et køkken, som gæsterne kan bruge. Vi kan dog levere tallerkener, knive og gafler, salt og peber og en mikrobølgeovn til opvarmning af mad. Vi kan også levere varmt vand efter anmodning. Giv os besked, hvis du har brug for hjælp eller har særlige ønsker.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "genbruger vandrerhjemmet",
      "s2": "skiller du skrald ud",
      "humanReadableQuestion": "Sorterer vandrerhjemmet affald/genbrug?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi har et system til korrekt opdeling og bortskaffelse af affald. Alt affald er opdelt i en af fem kategorier: papir, plast, glas/flasker, økologisk og diverse. Ved at sortere vores affald på denne måde er vi i stand til at genanvende så meget som muligt og reducere vores indvirkning på miljøet. Tak for dit samarbejde om at hjælpe os med at opretholde et rent og bæredygtigt vandrerhjem."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "hvad kan jeg gøre med mit affald",
      "s2": "hvor er en skraldespand",
      "s3": "hvor er en skraldespand",
      "s4": "jeg vil smide mit affald ud",
      "s5": "jeg vil smide skrald",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg lægge mit affald?",
      "humanReadableAnswer": "Der er tre muligheder for at bortskaffe affald på vandrerhjemmet: <br><br>\n\n1. Den fælles terrasse har skraldespande. <br>\n2. Hvert værelse har en skraldespand til din bekvemmelighed. <br>\n3. Hvis du har brug for hjælp til bortskaffelse af store eller tunge genstande, kan du aflevere dem til personalet, og vi vil tage os af det for dig. <br><br>\n\nTak, fordi du hjælper os med at holde vandrerhjemmet rent og ryddeligt."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "kan jeg få en ven til at besøge vandrerhjemmet",
      "s2": "kan jeg medbringe en besøgende",
      "s3": "kan mine forældre besøge vandrerhjemmet",
      "s4": "kan nogen besøge mig",
      "s5": "kan en ven besøge mig",
      "s6": "kan en ven besøge vandrerhjemmet",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg tage en ven/slægtning/etc med til vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Vi prioriterer vores gæsters sikkerhed og tryghed. <br><br>\n\nDet betyder, at det kun er registrerede gæster, der er på stedet, og at deres kompetence til at være på stedet vurderes løbende. Som følge heraf kan vi ikke imødekomme folk, der ikke bor på vandrerhjemmet, herunder give dem morgenmad, drikkevarer i baren eller andre daglige hostelling-tjenester.  Til støtte for denne politik,vi beder vores gæster om ikke at medbringe gæster, der ikke er gæster, til vandrerhjemmet, og vi håndhæver denne politik strengt. \n\nHvis en gæst ikke kan følge denne politik, kan vi bede vedkommende om at gå. Vi forstår, at denne politik muligvis ikke er acceptabel for alle, så vi beder dig overveje dette, før du booker et ophold hos os. <br><br>\n\nTak for din forståelse og dit samarbejde om at opretholde sikkerheden på vores hostel.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Regler for vandrerhjem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "hvordan kan jeg organisere en taxa",
      "s2": "hvordan kan jeg booke en taxa",
      "s3": "hvordan kan jeg kontakte taxa",
      "s4": "hvordan finder jeg en taxa",
      "s5": "hvordan kan jeg planlægge en taxa",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg bestille en taxa?",
      "humanReadableAnswer": "For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "vandrerhjem arrangerer en taxa",
      "s2": "vandrerhjem book en taxa",
      "s3": "hostel kontakt taxa",
      "s4": "vandrerhjem find en taxa",
      "s5": "taxa til vandrerhjemmets",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg bestille en taxa?",
      "humanReadableAnswer": "For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "vandrerhjem arrangerer en taxa",
      "s2": "kan vandrerhjemmet bestille taxier",
      "s3": "kan vandrerhjemmet kontakte taxier",
      "s4": "kan hotellet finde en taxa",
      "s5": "kan vandrerhjemmet aftale en taxa",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg bestille en taxa?",
      "humanReadableAnswer": "For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "jeg vil gerne organisere en taxa",
      "s2": "jeg vil booke en taxa",
      "s3": "jeg vil gerne kontakte taxa",
      "s4": "jeg vil gerne finde en taxa",
      "s5": "jeg vil gerne bestille en taxa",
      "s6": "jeg vil have en taxa",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg bestille en taxa?",
      "humanReadableAnswer": "For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "hvor kan jeg vaske mit tøj",
      "s2": "hvordan kan jeg vaske mit tøj",
      "s3": "jeg vil vaske mit tøj",
      "s4": "hvor kan jeg vaske mit tøj",
      "s5": "hvordan kan jeg vaske mit tøj",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er den nærmeste vaskeri?",
      "humanReadableAnswer": "Den nærmeste vaskeri til vores hostel hedder L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, og det ligger 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet. Vaskeriets åbningstider kan variere i løbet af året, så vi anbefaler, at du tjekker deres Google-fortegnelse for at få de mest opdaterede oplysninger. En praktisk mulighed, når du bruger vaskeriet, er at aflevere dit vasketøj, gå ud for dagen og derefter hente det sidst på dagen.Vaskeriets personale vasker, tørrer og pakker dit tøj for dig. Mens du kan spare penge ved selv at vaske dit tøj, har maskinerne ved vaskeriet en tendens til at være travle, så det kan være mere bekvemt at få personalet til at tage sig af dit vasketøj for dig.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Rutevejledning og åbningstider: Vaskeri"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "hvor er vaskemaskinen",
      "s2": "hvor kan gæster vaske deres tøj",
      "s3": "hvor er gæstevaskemaskinen",
      "s4": "hvor kan jeg vaske mit tøj",
      "s5": "hvordan kan jeg vaske tøj",
      "s6": "jeg vil vaske tøj",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er vandrerhjemmets vaskemaskine?",
      "humanReadableAnswer": "I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke vaskeri på stedet.  Dette skyldes begrænset plads til både vaske- og tørringsfaciliteter. <br><br>\n\nDen nærmeste vaskeri ligger inden for 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet.  Det hedder L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, og det ligger 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet. Vaskeriets åbningstider kan variere i løbet af året,så vi anbefaler, at du tjekker deres virksomhedsfortegnelse på Google for at få de mest opdaterede oplysninger. En praktisk mulighed, når du bruger vaskeriet, er at aflevere dit vasketøj, gå ud for dagen og derefter hente det sidst på dagen. Vaskeriets personale vasker, tørrer og pakker dit tøj for dig. Mens du kan spare penge ved selv at vaske dit tøj, har maskinerne ved vaskeriet en tendens til at have travlt,så det kan være mere bekvemt at få personalet til at tage sig af dit vasketøj for dig. Tak, fordi du overvejede denne mulighed under dit ophold hos os. <br><br>\n\nTak for din forståelse.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Rutevejledning og åbningstider: Vaskeri"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "hvor kan jeg hænge håndklæde til tørre",
      "s2": "hvor kan gæster tørre deres håndklæder",
      "s3": "hvordan kan jeg tørre mit håndklæde",
      "s4": "jeg vil tørre mit håndklæde",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørre mit håndklæde?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har brug for at hænge dit håndklæde til tørre, er der et par muligheder, du kan overveje afhængigt af faciliteterne på dit værelse. Her er to ting, du skal huske på: <br><br>\n\nHvis dit værelse har en terrasse, kan du hænge dit håndklæde til tørre der. Dette er en praktisk og effektiv måde at tørre dine ting på. <br>\nHvis dit værelse ikke har en terrasse, kan du hænge dit håndklæde til tørre på dit værelse. Bare vær opmærksom på rummet og indretningen af dit værelse,og forsøge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\n\nVi håber, at dette hjælper med dine vaskebehov. Hvis du har spørgsmål, er du velkommen til at spørge.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "hænge mine ting op til tørre",
      "s2": "hvor er tørrestativ til mine ting",
      "s3": "hvor er tørretumbleren",
      "s4": "hvordan kan jeg tørre mine ting",
      "s5": "jeg vil tørre mine ting",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørre mine ting?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har brug for at hænge dine ting til tørre, er der et par muligheder, du kan overveje afhængigt af faciliteterne på dit værelse. Her er to ting, du skal huske på: <br><br>\n\nHvis dit værelse har en terrasse, kan du hænge dine ting til tørre der. Dette er en praktisk og effektiv måde at tørre dine ting på. <br>\nHvis dit værelse ikke har en terrasse, kan du hænge dine ting til tørre på dit værelse. Bare vær opmærksom på rummet og indretningen af dit værelse,og forsøge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\n\nVi håber, at dette hjælper med dine vaskebehov. Hvis du har spørgsmål, er du velkommen til at spørge.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "hæng tøj op til tørring",
      "s2": "hvor er tørretumbleren",
      "s3": "hvor er tørretumbleren",
      "s4": "hvordan kan jeg tørre mit tøj",
      "s5": "jeg vil tørre mit tøj",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg tørre mit tøj?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har brug for at hænge dit tøj til tørre, er der et par muligheder, du kan overveje afhængigt af faciliteterne på dit værelse. Her er to ting, du skal huske på: <br><br>\n\nHvis dit værelse har en terrasse, kan du hænge dit tøj til tørre der. Dette er en praktisk og effektiv måde at tørre dine ting på. <br>\nHvis dit værelse ikke har en terrasse, kan du hænge dit tøj til tørre på dit værelse. Bare vær opmærksom på rummet og indretningen af dit værelse,og forsøge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\n\nVi håber, at dette hjælper med dine vaskebehov. Hvis du har spørgsmål, er du velkommen til at spørge.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "tøjstrygejern",
      "s2": "hvor er tøjstrygejernet",
      "s3": "hvor er strygejernet til tøj",
      "s4": "hvordan kan jeg stryge mit tøj",
      "s5": "jeg vil stryge mit tøj",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er strygejernet?",
      "humanReadableAnswer": "I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke et strygejern, som gæsterne kan bruge. Vi har dog en glattejern, der kan hjælpe med at udjævne eventuelle folder i dit tøj. Hvis du har brug for at bruge glattejern, så besøg os i baren/receptionsområdet, og vi vil med glæde hjælpe dig. Tak for din forståelse.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "hårtørrer",
      "s2": "hvordan kan jeg tørre mit hår",
      "s3": "jeg vil tørre mit hår",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er hårtørreren?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har hårtørrer, som gæsterne kan bruge. Hvis du har brug for at låne en hårtørrer, kan du komme til os i barområdet, så hjælper vi dig gerne.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "jeg vil gerne leje en hængelås",
      "s2": "hvor kan jeg få en hængelås",
      "s3": "hvordan kan jeg få en hængelås",
      "s4": "jeg vil have en hængelås",
      "s5": "jeg vil låse skabe",
      "s6": "hvordan kan jeg leje en hængelås",
      "humanReadableQuestion": "Hvordan kan jeg låse skabene?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet har hængelåse, som gæsterne kan bruge mod et depositum på 10 euro. Hvis du har brug for at låne en hængelås, kan du komme til os i barområdet, så hjælper vi dig gerne.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "hvor kan jeg skifte mit håndklæde",
      "s2": "hvordan kan jeg skifte mit håndklæde",
      "s3": "jeg vil gerne skifte mit håndklæde",
      "s4": "hvor kan jeg bytte mit håndklæde",
      "s5": "hvordan kan jeg bytte mit håndklæde",
      "s6": "jeg vil bytte mit håndklæde",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg skifte mit håndklæde?",
      "humanReadableAnswer": "Alle gæster tilbydes håndklæder som en nødvendig service. Vandrerhjemmet har et system til at afbalancere denne forpligtelse med miljøhensyn ved at opkræve et lejegebyr på to euro for udskiftning af håndklæder. Hvis du ønsker at bytte dit håndklæde, så besøg os i barområdet, og vi vil med glæde hjælpe dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "hvor kan jeg få et nyt håndklæde",
      "s2": "hvordan kan jeg få et nyt håndklæde",
      "s3": "jeg vil have et nyt håndklæde",
      "s4": "hvor kan jeg få et badehåndklæde",
      "s5": "hvordan kan jeg få et badehåndklæde",
      "s6": "jeg vil have et badehåndklæde",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg få et andet håndklæde?",
      "humanReadableAnswer": "Alle gæster tilbydes håndklæder som en nødvendig service. Vandrerhjemmet har et system til at afbalancere denne forpligtelse med miljøhensyn ved at opkræve et lejegebyr på to euro for ekstra håndklæder. Hvis du ønsker at få et andet håndklæde, så besøg os i barområdet, og vi vil med glæde hjælpe dig - bare fortæl os, om du har brug for et strand- eller badehåndklæde.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "hvor kan jeg sætte min cykel",
      "s2": "hvordan kan jeg opbevare min cykel",
      "s3": "hvordan kan jeg opbevare min cykel",
      "s4": "jeg vil gerne opbevare min cykel",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg opbevare min cykel på stedet?",
      "humanReadableAnswer": "Det nærmeste sted at parkere cykler er placeret på gaden over Positanos rådhus, som ligger 90 meter eller 270 fod fra vandrerhjemmet. Bemærk, at disse pladser leveres af Positanos rådhus og ikke af vandrerhjemmet, og vi kan ikke garantere deres tilgængelighed eller egnethed til formålet.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Kørselsvejledning: Rådhuset"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "hvor er den nærmeste parkeringsplads",
      "s2": "hvordan kan jeg parkere min bil",
      "s3": "find et sted at parkere min bil",
      "s4": "find parkeringsplads",
      "s5": "har vandrerhjemmet parkeringspladser",
      "s6": "jeg vil parkere min bil",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg parkere min bil?",
      "humanReadableAnswer": "I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke en dedikeret parkeringsplads. Bilparkeringspladser er dyre, og priserne er omkring 100.000 euro pr. plads. <br><br>\n\nSom et alternativ kan du muligvis parkere din bil på gaden gratis, selvom det kan være svært at finde en gratis parkeringsplads i højsommermånederne juni, juli og august.Du kan prøve at søge efter gratis parkering i nærheden af busstoppestedet, der ligger før vandrerhjemmet (hvis du kører fra Napoli/Sorrento til Positano). Du kan finde denne placering ved at indtaste'JFJG+2X Positano, provinsen Salerno, Italien' i Google Maps. Når du parkerer på gaden, skal du sørge for ikke at parkere i en sving på vejen, i nogens indkørsel eller i et rum, der er forbeholdt skattemyndigheder eller politiet,da du kan modtage en parkeringsbøde eller få din bil bugseret. <br><br>\n\nBilparkering på kommercielle pladser koster normalt omkring 10 euro i timen. Hvis du foretrækker bekvemmeligheden ved en betalt parkeringsplads, har vi inkluderet links til de tre nærmeste parkeringspladser til din reference.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Brugsanvisning: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Kørselsvejledning: Milano-brødrenes parkering",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Brugsanvisning: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Guide: Ankomst i bil"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "hvor er skabene til mine ting",
      "s2": "hvordan kan jeg låse mine ting inde",
      "s3": "hvordan kan jeg sikre mine ting",
      "s4": "hvor kan jeg opbevare mine ting sikkert",
      "s5": "jeg vil bruge et skab",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er skabene?",
      "humanReadableAnswer": "Hvert gæsteværelse er udstyret med skabe til sikker opbevaring af værdigenstande."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "kan vandrerhjemmet veksle penge",
      "s2": "kan vandrerhjemmet ændre valuta",
      "s3": "jeg vil gerne veksle penge",
      "s4": "jeg vil gerne veksle penge",
      "humanReadableQuestion": "Skifter vandrerhjemmet penge?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet veksler kun amerikanske dollars.  Valutakursen er baseret på den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilføjet. Satsen rundes op til de nærmeste 50 cent. <br><br>\n\nFor andre valutaer kan du overveje at bruge en vekseltjeneste eller hæve kontanter i en hæveautomat, da dette kan være en mere omkostningseffektiv løsning. <br><br>\n\nI begge tilfælde foretrækker du måske at bruge en Western Union.  I så fald er den nærmeste placeret hos et firma kaldet 'Mail Boxes Etc.'",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Kørselsvejledning: Nærmeste Western Union"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "kan jeg bruge amerikanske dollars",
      "s2": "kan jeg betale i amerikanske dollars",
      "humanReadableQuestion": "Accepterer vandrerhjemmet amerikanske dollars?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har amerikanske dollars, veksler vi dem gerne for dig, så du kan betale i euro.  Valutakursen er baseret på den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilføjet. Satsen rundes op til de nærmeste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "kan jeg bruge australske dollars",
      "s2": "kan jeg betale i australske dollars",
      "humanReadableQuestion": "Accepterer vandrerhjemmet australske dollars?",
      "humanReadableAnswer": "Nej.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "kan jeg bruge canadiske dollars",
      "s2": "kan jeg betale i canadiske dollars",
      "humanReadableQuestion": "Accepterer vandrerhjemmet canadiske dollars?",
      "humanReadableAnswer": "Nej.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "kan jeg bruge udenlandsk valuta",
      "s2": "kan jeg betale i udenlandsk valuta",
      "s3": "accepterer vandrerhjemmet betaling i kryptovaluta?",
      "s4": "kan jeg betale i kryptovaluta",
      "humanReadableQuestion": "Accepterer vandrerhjemmet betaling i udenlandsk valuta?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet kan kun acceptere betaling i euro. <br><br>\n\nHvis du har amerikanske dollars, veksler vi dem gerne for dig, så du kan betale i euro.  Valutakursen er baseret på den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilføjet. Satsen rundes op til de nærmeste 50 cent.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor er Positano så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "Ejendomspriserne i Positano er blandt de højeste i verden, og kun få steder som Monaco er dyrere. Som følge heraf er leveomkostningerne i Positano relativt høje."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor er vandrerhjemmet så dyrt?",
      "humanReadableAnswer": "I sommermånederne er den gennemsnitlige pris for overnatning pr. nat i Positano over 700 euro. Vi stræber efter at give vores gæster god valuta for pengene og har fået positiv feedback. På grund af den høje efterspørgsel efter at bo hos os, mener vi, at vores hostel er en god værdi for den pris, vi opkræver."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "hvad er byskatten i positano",
      "s2": "har positano en byskat?",
      "humanReadableQuestion": "Hvor meget er positano byskat?",
      "humanReadableAnswer": "Positanos byskat er baseret på boligtypen og opkræves pr. person. For eksempel er skatten for et femstjernet hotel højere end for et firestjernet hotel. Hvis to gæster bor i et dobbeltværelse, skal de hver især betale skatten."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "byskat hvad",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er 'byskat'?",
      "humanReadableAnswer": "Byskat i Italien blev indført gennem Tax Federalism Act of 2011, som giver rådhuse mulighed for at fastsætte deres egne satser og indsamlingsmetoder. Skatten opkræves pr. person pr. nat og skal opkræves af vandrerhjemmet ved indtjekning på vegne af rådhuset. Hostellet betaler den opkrævede byskat til Positanos rådhus én gang om måneden."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "byskattebetaling",
      "humanReadableQuestion": "Hvornår betaler jeg byskat?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis byskatten ikke er betalt inden ankomsten, skal den betales ved ankomsten."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "tager vandrerhjemmet et nøglekortdepositum",
      "s2": "er der et depositum for keycard/skade/etc?",
      "humanReadableQuestion": "Hvor meget er nøglekortet/skader/etc depositum?",
      "humanReadableAnswer": "Ved indtjekning skal der betales et depositum på 10 euro pr. gæst for at dække udgifterne til sengelinned, et håndklæde, et nøglekort og eventuelle skader. Dette depositum refunderes ved kassen, forudsat at alle artikler returneres, og der ikke er nogen skader."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "hvornår skal jeg betale nøglekortdepositummet",
      "s2": "hvornår skal jeg betale nøglekortdepositummet",
      "s3": "hvornår vil jeg betale nøglekortdepositummet",
      "s4": "hvorfor skal jeg give vandrerhjemmet et nøglekortdepositum",
      "humanReadableQuestion": "Hvornår skal jeg give vandrerhjemmet nøglekortet/skaderne/etc depositum?",
      "humanReadableAnswer": "Når du tjekker ind på vores hostel, skal du fremvise et sikkerhedsdepositum. Depositummet skal gives kontant ved ankomst. Her er et par ting, du skal huske på: <br><br>\n\nDepositummet er 10 euro. <br>\nDepositummet holdes som en form for sikkerhed for at dække eventuelle skader eller ekstra gebyrer, der kan opstå under dit ophold. <br>\nDepositummet vil blive returneret til dig i sin helhed ved udtjekning,forudsat at der ikke er nogen skader eller udestående gebyrer. <br><br>\n\nVi håber, at dette er med til at afklare processen for tilvejebringelse af et sikkerhedsdepositum."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "skal jeg betale nøglekortdepositummet kontant",
      "s2": "vil jeg betale nøglekortdepositummet kontant",
      "s3": "hvorfor skal jeg betale nøglekortdepositummet kontant",
      "humanReadableQuestion": "Hvorfor skal depositummet betales kontant?",
      "humanReadableAnswer": "Depositummet er en sikkerhedsforanstaltning, ikke en betaling. Den vil blive returneret til dig kontant ved kassen, forudsat at du returnerer nøglekortet, og der ikke er nogen skader. <br><br>\n\nFor at undgå det ekstra besvær og de ekstra omkostninger ved at administrere indbetalinger med kreditkort beder vi om et kontant depositum ved indtjekning.  Dette giver os mulighed for at opretholde vores værelsespriser uden at opkræve et ekstra administrationsgebyr."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "jeg vil have en nederste/øverste køjeseng",
      "s2": "kan jeg vælge en nederste/øverste køjeseng, inden jeg ankommer",
      "s3": "kan jeg få en nederste/øverste køjeseng, før jeg ankommer",
      "s4": "kan jeg anmode om en nederste/ øverste køjeseng, før jeg ankommer",
      "s5": "kan jeg vælge en bestemt køjeseng",
      "s6": "kan jeg vælge min køjeseng",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg anmode om en nederste/øverste køjeseng?",
      "humanReadableAnswer": "På vores hostel tildeles senge efter først til mølle-princippet. Det betyder, at vi ikke kan garantere specifikke sengetildelinger, herunder om du får en over- eller underkøjeseng. Her er et par ting, du skal huske på: <br><br>\n\nNår du tjekker ind, får du tildelt en seng baseret på tilgængelighed. <br>\nHvis der bliver en anden seng til rådighed under dit ophold,du kan flytte ind i den seng i stedet - bare sørg for at flytte dine ejendele til den nye seng. <br>\nFor at sikre, at vi har et nøjagtigt antal ledige senge, udfører vi regelmæssigt sengetjek. Sørg for at opbevare dine ejendele på din tildelte seng for at undgå at forstyrre sengekontrolprocessen. <br><br>\n\nVi håber, at dette er med til at afklare vores sengetildelingspolitik. Hvis du har spørgsmål, er du velkommen til at spørge."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "mobilitetsproblemer",
      "s2": "mobilitet er et problem for mig",
      "s3": "jeg kan ikke gå op ad trapper",
      "s4": "jeg kan ikke klatre op ad stigen",
      "s5": "jeg kan ikke klatre op på den øverste køjeseng",
      "s6": "jeg er deaktiveret",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg besøge Positano, hvis jeg har mobilitetsproblemer?",
      "humanReadableAnswer": "Vi beklager at måtte meddele dig, at Positano muligvis ikke er en egnet destination for dem, der har svært ved at bevæge sig. Tilstedeværelsen af trapper, begrænset plads i butikker, restauranter og caféer, mangel på faciliteter og begrænsede transportmuligheder gør det udfordrende for dem med mobilitetsproblemer at nyde Positano fuldt ud."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "hvordan kan jeg gå til kassen",
      "s2": "fortæl mig, hvordan jeg går til kassen",
      "s3": "hvordan kan jeg gå til kassen",
      "s4": "jeg vil til kassen",
      "s5": "fortæl mig, hvordan jeg går til kassen",
      "s6": "fortæl mig om udtjekningsprocessen",
      "humanReadableQuestion": "Hvad skal jeg gøre ved kassen?",
      "humanReadableAnswer": "Giv os sengelinned, håndklæde og nøglekort. Læg lagnerne og håndklædet i kurven nær barområdet. Giv os nøglekortet til værelset. På dette tidspunkt er udtjekningen fuldført."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er første gang, jeg kan gå til kassen?",
      "humanReadableAnswer": "Udtjekning begynder kl. 7:30. Hvis du har brug for at gå til kassen inden dette tidspunkt, skal du komme og besøge os aftenen før. Vi fører dig gennem den tidlige udtjekningsproces og refunderer din indbetaling med nøglekort. Hvis du ikke kommer til os aftenen før, kan vi ikke refundere dit nøglekortdepositum."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er sidste gang, jeg kan gå til kassen?",
      "humanReadableAnswer": "Udtjekningstidspunktet er kl.10.30. Respekter venligst vores rengøringspersonales behov, og sørg for, at du tjekker ud til tiden. Efter dette tidspunkt skal de begynde deres arbejde.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "anmod om sen udtjekning",
      "s2": "bestil sent til kassen",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg arrangere sen udtjekning?",
      "humanReadableAnswer": "Vi tilbyder ikke sen udtjekning. Vores rengøringsassistenter har brug for tid til at rengøre hvert værelse grundigt hver dag. Du kan dog opbevare din bagage hos os indtil kl. 16.30 på udtjekningsdagen. For at gøre det skal du medbringe din bagage til os, når du betaler, så vi kan opbevare den for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "opbevar bagage efter udtjekning",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg opbevare min bagage efter udtjekning?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi opbevarer din bagage for dig indtil kl. 16.30 på udtjekningsdagen. Bring dem til os omkring udtjekningstidspunktet, hvis du ønsker at bruge denne service.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "hvordan kan jeg tjekke ind",
      "s2": "fortæl mig, hvordan jeg tjekker ind",
      "s3": "hvordan kan jeg tjekke ind",
      "s4": "jeg vil gerne tjekke ind",
      "s5": "fortæl mig, hvordan jeg tjekker ind",
      "s6": "fortæl mig om indtjekningsprocessen",
      "humanReadableQuestion": "Hvad skal jeg gøre for at tjekke ind?",
      "humanReadableAnswer": "Vi kræver billedlegitimation (f.eks. pas, nationalt identitetskort, servicekort eller kørekort), som vi bruger til at fjerne nogle oplysninger. Værelsesbetaling, byskat og et depositum på 10 euro (som skal betales kontant) skal også udfyldes. <br><br>\n\nDerefter giver vi dig wi-fi-oplysninger og vores velkomstvideo og beder dig om at se videoen. <br><br>\n\nNår disse trin er gennemført, hjælper vi dig op på dit værelse."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "check som gæst eller register",
      "s2": "indtjekning for første gang",
      "s3": "check ind",
      "s4": "indcheckning",
      "s5": "indtjekningstidspunkt",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er første gang, jeg kan tjekke ind?",
      "humanReadableAnswer": "Indtjekningstidspunktet er kl. 15.00.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er sidste gang, jeg kan tjekke ind?",
      "humanReadableAnswer": "Receptionen er åben indtil kl.22.30. Hvis du ankommer efter dette tidspunkt, skal vi koordinere med dig for at gennemføre en indtjekning uden for åbningstiden. Dette kræver, at vi er i stand til at tage betaling for værelset i sin helhed (dvs. hvis betalingen ikke allerede er blevet taget i sin helhed), og give dig instruktioner om, hvordan du tjekker ind, når receptionen er lukket.Kontakt os, så snart du ved, at du ikke vil kunne ankomme i de normale indtjekningstider, så vi kan træffe de nødvendige foranstaltninger for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "anmod om tidlig indtjekning",
      "s2": "bestil tidlig indtjekning",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg arrangere tidlig indtjekning?",
      "humanReadableAnswer": "Vi tjekker gæster ind, når rengøringspersonalet er færdige med at rengøre værelset. Selvom vi garanterer, at værelset er klar til indtjekning kl. 15.00, kan vi ikke garantere, at indtjekning er mulig før dette tidspunkt. Vi kan opbevare tasker og tilbyde brug af vores faciliteter fra kl.10.30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "opbevar bagage før indtjekning",
      "s2": "opbevar tasker før indtjekning",
      "s3": "opbevar bagage før indtjekning",
      "s4": "opbevar bagage før indtjekning",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg opbevare min bagage før indtjekning?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi kan opbevare bagage fra kl.10.30 på indtjekningsdagen.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "knivgaffel bestikske",
      "s2": "hvor kan jeg få bestik",
      "s3": "hvor kan jeg få gaffel",
      "s4": "hvor kan jeg få fat i kniv",
      "s5": "hvor kan jeg få en ske",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg låne bestik?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi beder dig om ikke at tage bestikket med ind på dit værelse. Returner den til os i baren/receptionen, så vasker vi den for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg bruge en mikrobølgeovn?",
      "humanReadableAnswer": "Medbring venligst alle genstande, som du gerne vil bruge i mikrobølgeovnen, så opvarmer vi dem for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg låne en tallerken?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi beder dig om ikke at tage tallerkenen med til dit værelse. Returner den til os i baren/receptionen, så vasker vi den for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Må jeg låne en skål?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, vi beder dig om ikke at tage skålen med ind på dit værelse. Returner den til os i baren/receptionen, så vasker vi den for dig.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste over vandrerhjemsfaciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Kan jeg bruge en serviet/et køkkenrulle?",
      "humanReadableAnswer": "Ja, du kan anmode om dem i baren/receptionsområdet.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Hvor ofte rengøres vandrerhjemmet?",
      "humanReadableAnswer": "Renlighed er en topprioritet. Vi har et team af fuldtidsansatte, professionelt uddannede rengøringsassistenter, der arbejder hårdt for at sikre, at alle værelser og fællesarealer rengøres grundigt hver dag. <br><br>\n\nHvis du har et privat værelse og foretrækker at fravælge daglig rengøring, bedes du give os besked. Vi imødekommer gerne dine præferencer og sikrer, at dit ophold er så behageligt som muligt."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Skal vi leje en bil?",
      "humanReadableAnswer": "At køre i Syditalien kan være en unik oplevelse sammenlignet med andre steder, du måske er vant til. Her er et par ting, du skal huske på: <br><br>\n\nVejene kan være smallere, end hvad du er vant til, så vær ekstra forsigtig og tålmodig. <br>\nKørestilen i Syditalien kan virke kaotisk for nogle besøgende. Prøv at bevare roen og være ekstra forsigtig, når du kører. <br>\nDet kan være udfordrende og dyrt at finde parkering langs kysten.Det kan være værd at overveje alternative transportformer, såsom offentlig transport eller taxitjenester. <br><br>\n\nFor at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nSe vores vejledning for at få flere oplysninger.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Ankomst i bil, herunder parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "ankommer i bil",
      "humanReadableQuestion": "Skal vi komme til Positano i bil?",
      "humanReadableAnswer": "At køre i Syditalien kan være en unik oplevelse sammenlignet med andre steder, du måske er vant til. Her er et par ting, du skal huske på: <br><br>\n\nVejene kan være smallere, end hvad du er vant til, så vær ekstra forsigtig og tålmodig. <br>\nKørestilen i Syditalien kan virke kaotisk for nogle besøgende. Prøv at bevare roen og være ekstra forsigtig, når du kører. <br>\nDet kan være udfordrende og dyrt at finde parkering langs kysten.Det kan være værd at overveje alternative transportformer, såsom offentlig transport eller taxitjenester. <br><br>\n\nFor at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte følgende nummer på enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nSe vores vejledning for at få flere oplysninger.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guide: Ankomst i bil, herunder parkering"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er morgenmadsmenuen?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har en måltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling. Hvis måltidsplanen var inkluderet som en del af din værelsesbooking, er e-mailen blevet sendt til den person, der foretog bookingen. Bed dem om at videresende det til dig, så du kan få adgang til menuen. <br><br>\n\nBemærk, at morgenmadsmenuen med betaling efter forbrug er adskilt fra den gratis menu. Du kan finde et link til denne menu nedenfor.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg bestille morgenmad?",
      "humanReadableAnswer": "Hvis du har en måltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling. Hvis måltidsplanen var inkluderet som en del af din værelsesbooking, er e-mailen blevet sendt til den person, der foretog bookingen. Bed dem om at videresende det til dig, så du kan få adgang til menuen. <br><br>\n\nBemærk, at morgenmadsmenuen med betaling efter forbrug er adskilt fra den gratis menu. Du kan finde et link til denne menu nedenfor.  Afgiv din bestilling om morgenen i barområdet.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "Hvornår serveres morgenmaden?",
      "humanReadableAnswer": "Der kan bestilles morgenmad fra kl. 08.00 hver dag.  <br><br>\n\nDe sidste morgenmadsbestillinger tages kl. 10.30. <br><br>\n\nHvis du har en måltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling.  Sørg for at bruge menuen til at afgive din bestilling dagen før, dvs. bestille tirsdagens morgenmad på mandag.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Hvad er måltidsplaner?",
      "humanReadableAnswer": "Vandrerhjemmet tilbyder måltidsplaner, som er den billigste måde at bestille mad og drikke på.  Se vores guide til måltidsplaner for at få flere oplysninger.  Kom og besøg os, og bestil et måltid i baren."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "jeg har en medicinsk nødsituation",
      "s2": "jeg vil have hjælp, og alt er lukket",
      "s3": "hjælp mig",
      "s4": "jeg vil have en læge",
      "s5": "jeg har en nødsituation",
      "s6": "hvad man skal gøre i en medicinsk nødsituation",
      "humanReadableQuestion": "Jeg har en nødsituation, og receptionen/baren er lukket.",
      "humanReadableAnswer": "I tilfælde af en nødsituation bedes du straks WhatsApp os på følgende nødnummer: +39 392 929 3384. Der kommer en fra vores team til at hjælpe dig så hurtigt som muligt. Tøv ikke med at ringe efter hjælp, hvis du har brug for det. Din sikkerhed er vores højeste prioritet."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "hvor kan jeg få kontanter",
      "s2": "hvor kan jeg finde en bank",
      "s3": "jeg vil have kontanter",
      "s4": "hvor kan jeg finde det nærmeste cashpoint",
      "s5": "hvordan kan jeg finde et cashpoint",
      "humanReadableQuestion": "Hvor er det nærmeste cashpoint, og vil det opkræve mig et udbetalingsgebyr?",
      "humanReadableAnswer": "Den nærmeste hæveautomat ligger kun 70 meter væk og opkræver ikke gebyrer for udbetalinger.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Kørselsvejledning: ATM/Cashpoint"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "hvor kan jeg veksle penge",
      "s2": "hvor kan jeg veksle penge",
      "s3": "hvordan kan jeg veksle penge",
      "s4": "hvordan kan jeg veksle penge",
      "s5": "hvor er det nærmeste sted at veksle penge",
      "s6": "hvor er det nærmeste sted at veksle penge",
      "humanReadableQuestion": "Hvor kan jeg veksle penge?",
      "humanReadableAnswer": "Du kan veksle amerikanske dollars på vandrerhjemmet. Valutakursen er baseret på den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilføjet. Satsen rundes op til de nærmeste 50 cent. <br><br>\n\nHvis du foretrækker det, er den nærmeste Western Union placeret hos et firma, der hedder 'Postkasser osv.'.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Brugsanvisning: Postkasser osv.",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Liste: Vandrerhjem faciliteter"
    }
  ]
}
